技安姦靜香殺出木杉, 全級民調24%反對裝修阿福屋企, 1%反對殺技安, 點解大雄堅持打爆阿福屋企,唔搵技安報仇?

可能性有幾樣:
1.大雄膽量未夠膽挑戰技安
2.大雄覺得殺技安成本太大,就算大雄屋企人比技安殺晒,都唔值得殺技安
3.大雄身邊一直有條友洗腦話打阿福=報仇, 千奇唔好觸及技安底線
4.大雄由細到大都比教育制度同左膠老師洗腦, 以牙還牙是不對的, 血債不能血償, 只能物償
5.大雄連裝修阿福屋企既膽量都冇. 裝修阿福屋企既並唔係大雄, 有人插贓嫁禍比大雄

點解你個標題咁長

靜香都唔同年代
點姦

no gun殺技安難度太高

因為大雄有叮噹囉

因為旁白好易做

因為出木杉係奸夫

因為叮噹只係係mon 後面既鍵盤戰士。
而落手做既大雄又唔夠技安抽，唯有燒阿福發洩。

燒完只要加番句，你係未唔記得技安點對我地呀！
就合理化啦。

小夫就識 牙福乜撚野來

大雄可以屌胖妹ga，又唔係得靜香一條女，又報到仇，一舉兩得。